## 开发与支持团队合作解决客户问题流程

### 1. 流程 checklist 

#### 1.1 技术支持工程师要做的

##### 1.1.1 准备阶段

##### 事前准备阶段
1. [ ] 技术支持工程师创建腾讯快速会议，并将会议链接保存到“会议链接”区域
2. [ ] 技术支持工程师复制工单内容到“工单描述”区域
3. [ ] 技术支持工程师将相应的日志等附件的url，复制到工单附件区域
4. [ ] 技术支持工程师在工单系统中，通过Issue_create宏公开回复用户，已创建该Issue，并在消息中附注该Issue地址。
5. [ ] 技术工程师到位

##### 事后收尾阶段
1. [ ] 技术工程师确认问题已解决
2. [ ] 当问题解决后，技术工程师整理解决方案，并加入知识仓库
3. [ ] 当问题解决后，技术工程师，通过Issue_figure_out宏，公开回复客户问题已解决，并在消息中附注该Issue地址。

#### 1.2 开发工程师要做的

##### 事前准备阶段
1. [ ] 开发工程师到位

##### 事后收尾阶段
1. [ ] 开发工程师确认问题已解决


### 2. 会议链接


### 3. 工单描述

#### 主题：

#### 描述：

#### 版本号：

#### 回复历史：


### 4. 工单附件


### 5. 其他备注





